今年消防招募係咪取消

上年年尾做完激光
到而家一直等緊招募
但會唔會因疫情關係取消招募

唔會

問過下入面的師兄 初步三月有一次physical test
期待中

唔會啦

計返條數姐係應該2月中開始可以apply